手足唔係Condom

各位香港人，手足：
呢封係來自壁屋懲教所嘅信，呢封信可能遲咗啲，但都希望你哋嘅聖誕同新年都過得好！其實我自己係希望聖誕同除夕大家都可以唞下，為嘅係想你哋可以係普天同慶嘅日子入面有快樂嘅回憶。真心唔想你哋係咁嘅日子都帶着痛苦、怨恨同悲傷去過，好想好想你哋可以開開心心咁過節。雖然唔知而家你哋點諗同有咩計劃，但係喺與世隔絕同只可以睇CCTVB嘅環境下生活嘅我係咁諗。節日對在囚人士嚟講可以話同普通日子冇分別，但你哋唔同，你哋可以選擇點樣過節，所以我真係希望你哋可以開開心心咁過節，當係忙裏偷閒、苦中作樂。

有兩個地方希望你哋可以記住，係壁屋同勵敬。除咗荔枝角，呢兩個地方都有手足。可能我哋人數冇LCK（荔枝角收押所）咁多，所以你哋之前搞聲援同「和你寫」都以LCK為主；有可能只係因為你哋冇我哋number啦，所以冇寄信畀我哋。點都好啦，我並唔係想怪你哋，我只係怕你哋會唔記得、甚至唔知道呢兩個地方有手足。在我立場，我唔係要人記住我係邊個，我亦相信冇一位手足希望人哋記住佢係邊個，但我哋只係怕你哋會唔記得我哋呢啲還柙人士，一班已經盡咗力嘅手足。

有一樣嘢希望大家知道，612真係幫咗我哋好多，無論係日用品、律師費定係保釋金，佢哋都幫到足。真係好多謝612同埋好多謝你哋咁多位嘅捐款，冇你哋都冇嗰八千幾萬！

最後，我想同你哋分享下我嘅感受。係PUCI（壁屋懲教所）入面係唔主張甚至唔畀講政治嘅。我入到嚟之後我同自己講，入咗嚟啦，冇嘢做到啦，當畀自己唞下啦，唔好諗咁多，係時候放低出面嘅事係入面好好咁過。因為兩個月前嘅PUCI手足數量真係少之又少，喺同我一齊生活嗰班人入面係0（PUCI有兩班還柙人士）。所以我一開始真係可以話冇提過政治嘢，而且呢度嘅人都唔太關注新聞，好少會睇83台（無綫新聞台）。

但有一次咁啱轉到83台，見到啲衝突畫面我嗰下真係忍唔住喊咗出嚟。本來我以為自己已經放低咗出面嘅事，但當我見到呢啲畫面會喊嘅時候，我就知道自己其實根本放唔低出面，好想再出一分力，但無奈地我已經冇能為力，咩都做唔到，仲孭住條高院charge。睇到啲衝突畫面，種種以前嘅經歷通通浮現返出嚟。唔知點解每次睇到呢啲畫面都會想喊同好頹，我諗大概係我放唔低吧。
點都好啦，以後嘅事靠你哋啦，要加油！我哋唔可以輸亦冇嘢可以輸，所以一定要贏！香港人加油！Fight for Freedom！Stand with Hong Kong！香港真係好靚，要好好守護香港，香港唔係中國！
Condom仔
2019年12月29日

推呀

點會署名叫自己condom仔
19/1/2020
出嚟呀香港人

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

入去操爆體能佢
下次就唔會咁

好似係咁,係冷氣房操,一定唔會出事屌你

手足我地會救你架

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

唔準叫自己做condom呀

捐612
119上街
五大訴求 缺一不可

手足一定唔會係Condom,當日我地唔係約定咗既咩

直至真正成功個一日

同埋唔該寫信支持番入面手足

推

推手足唔係condom

THX~

P牌推唔郁

有心都OK,最緊要寫信比手足

你唔係condom仔呀！

有冇人搞和你寫

等派去呢兩間嘅手足冇咁孤單

聯絡自己區議員幫手有無得唸

義士見到分化撚民意撚應該心都淡

119唔出，勇武嘅下場

推 黑警先係condom

各位手足,齊上齊落,注意安全

係,一定會有呢一日

Push

THX